{
    "question": "Jelaskan pelajaran apa saja yang terdapat dalam ayat tersebut di atas",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana ayatnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gaada fotonya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "saat-air-didinginkan-maka-air-akankalor-sehingga-air-membe-808",
            "question": "Saat air didinginkan maka air akan.......kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi......    Tolong dijawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat air didinginkan maka air akan..<strong>Membeku</strong>..kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi..<strong>Es batu</strong>..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diberi-wahyu-untuk-diri-sendiri-dan-untuk-umat-merupakan-tugas-850",
            "question": "Diberi wahyu untuk diri sendiri dan untuk umat, merupakan tugas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rasul, kalau nabi hanya untuk diri sendiri saja sedangkan rasul untuk diri sendiri dan umatnya.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setelah-belajar-karya-allah-dalam-kepelbagalantuliskan-3-hal-hal-500",
            "question": "Setelah belajar karya allah dalam kepelbagalan.tuliskan 3 hal-hal positif dari keberagaman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mengingatkan bahwa keberagaman adalah kekayaan bangsa</p><p></p><p>Menjadikan keberagaman sebagai sumber kekayaan bangsa dalam segi budaya</p><p></p><p>menjadikan keberagaman sebagai sarana untuk memperkenalkan kebudayaan kepada dunia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-tari-menarik-bisa-membuat-otot-kaku-683",
            "question": "Latihan tari menarik bisa membuat otot___ kaku",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kaki dan tangan  menjadi tidak kaku</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>TARIK MENARIK ADALAH JENIS PERMAINAN YANG PADA DASARNYA MENGGUNAKAN KEKUATAN DAN OTOT TANGAN DAN KAKI SEBAGAI PENAHAN DARI GAYA TARIKANYA.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meyakini-bahwa-allah-swt-mempunyai-segala-sifat-yang-sempurna-dan-154",
            "question": "meyakini bahwa Allah SWT mempunyai segala sifat yang sempurna dan dijauhi dari segala sifat yang tercela,adalah pengertian dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-pembibitan-tanaman-obat-secara-vegetatif-alami-ad-163",
            "question": "Sebutkan contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif alami adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Stek</p><p>2.Merunduk</p><p>3.Menempel (Okulasi) </p><p>4. Menyambung (Kopulasi)</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau slah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>daun sirih,dan tanamanan lainya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ngasal</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "isilah-bagan-struktur-dalam-sebuah-organisasi-987",
            "question": "Isilah bagan struktur dalam sebuah organisasi !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku jugaa gatau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kaca-pembesar-lup-berfungsi-untuk-melihat-benda-yang-kecil-aga-565",
            "question": "Kaca pembesar (lup) berfungsi untuk melihat benda\" yang kecil agar tampak besar lup terdiri dari sebuah lensa sifat bayangan yang di bentuk lup yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iopgkhwjqgwkkllgtrggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-yang-digunakan-saat-potong-lipat-kertas-adalah-untuk-membu-649",
            "question": "Teknik yang digunakan saat potong lipat kertas adalah untuk membuat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik memmotong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}